想換手機 , 有冇介紹?

仲用緊V20
裸機搞到鏡頭花哂影相濛過蒙古
影相比客好尷尬唔換唔得

要有廣角鏡 , 影地盤相 / group photo好有用

要有雙卡雙待

唔要國內機 , 唔要iphone

thanks.

用手機得p30 用電話就可以介紹

Xs

Sony Xperia 1

用咗三叔 S10e 三個星期，完全冇投訴。

iPhone XS max

世界上3種手機：
1, Apple iPhone
2, Samsung Galaxy
3, 垃圾

p30 pro

Nokia 3310
好處: 耐用、跌極都唔會咁容易爛、易上手

Xperia 10 plus $2799啫，就算新推出時都係$2999 。